2007 碧桂園20蚊集氣區

上啊

巴打幾錢買

10.5 入左兩手

有一手
依家回購緊都升咁多，係咪之後仲有排升

衝呀

12

而家keep 住有回購，一跌落黎就回購

殺啊

$12先黎買？
對2007好有信心？

銷量佢最高，升又升得少過人，咪買

暫時賣樓賣得最好就係佢

今日食春藥

冇人有買2007?

招股價到而家未放
記得上市第2日上過13蚊

買買買

今日好似又回購？有冇高人講解下有咩影響

原來破緊頂

數銀紙啦仲打乜撚氣

勁假會唔會回落

回1%豪俾佢囉

巴打好野、hold 左咁耐，幾多股

今日算係咁，先升後回再升番

有朋友3蚊睇好佢 買左62萬股

大陸好多鬼城，碧桂園都有份

嘩 屌五百幾萬😫😫😫

有冇輪好推介

都未走？

唔好玩衍生啦

出呢d post
姐係可以走呢隻股

咁你咪走囉

差少少上到$13

今日走勢又輸番比1918同2202

破13

今日13.5

衝破$13，一路向上走

好似無乜人留意依隻股
而家入唔入好, 個勢好似700

吹到咁大😂，似700😂

唔驚高j變蟹貨?

講緊個勢啫
幾日留意佢唔識落

因為公司keep 住回購

以前都上過 13 14
之後

一破頂，13.2 即刻有4m賣盤

歷史最高13.2 ??

加左少少貨

仲加

好勇

上呀

消化到1.6m睇黎仲會升

支持

屌 眨吓眼就破左

bang bang聲咁升

又破頂

10.12貨
今日成交對辦逆市破頂
加少少注都好合理

我12蚊入都驚驚地

追呀

驚閪咩，有無睇圖？

12.5走哂

gogogo

原來老母兩年前入咗4500股

瘋狂破頂

幾多先走

20蚊

痴撚線 收市上唔上到14

我媽都蟹左
佢係接火捧 13蚊接

今日終於黎料

瘋狂破頂，回氣都唔洗

瘋狂回購

仆街，收市落番去13.5

今日升6% 啊 算係咁啦

我3蚊入左dd.....

佢話睇$45

上呀屌你老母 我首期靠你啦屌你老母

bitch貴園賺返晒qq牛蝕既錢
好唔好又入返qq牛

好呀，之後又輸
之後2007又爆，之後你又賺番
人人大賺

咁我咪得個吉

好撚癲啊

爆15

Hi 師兄

20000 股 2015 買長渣

廿萬

新手無知一問
想問下，見到話4日後除淨。會唔會有影響

15 gogogo

回緊

屌 掛條件單14.58 放左
幾多入返好

高追失敗

14.52 入返

屌啊 插咁多

屌

來得快，完得快。早午晚劃火柴

扑暈自己算

希望聽日仲有力

又要食二手飯

蟹咗

走鬼啊

痴線 放都放唔切

破14

勁假入佢中路

勁假14.2 買返
聽日生生性性啊

走人

$15個陣想放,一路追價落都放唔到, 就係唔肯狠少少心比現價低多啲放...

升得快，回得快😭

12入14.58放
14.5入返 14.28放
又14.2 入返

全部內房都回，唔知係咪炒完

唔係既
D 內房股都升，不過升幅放緩左者
2007都升左0.6

其實只係升得多, 最後回返dd升幅, overall都係升
都唔係真係「回」

所以我咪用"回"唔係"跌"囉
你想我點講

未有咁快完既

希望啦

估唔到2097 咁快就上到$15

頂住呀

個大市回番落黎

原來10年前都喺哩個價！

淡勢已成, 要沽趁早!

屌 今日好撚忙set左止蝕
跌完佢又升返

食少幾格保平安

巴打你走左貨？

就縮表，大家點睇

除淨日點睇

走左升返又入返

均價14.24

做咩咁快走

呢排好忙冇時間睇，咪set13.x止蝕，忙完一睇就已經賣撚左，再入返個位已經變14.x

大師一直唔睇好

有大師祝福

屌你老婆

今日除息，跌好多

大師唔睇好，係好事黎

有得收息唔錯,再坐一會
反正金九銀十數據未出

有冇傻鳩震走左

會唔會上得返$15

唔好咁講啦
如果係再跌果陣你唔走就係傻鳩

處變不驚

岩，繼續持有，等到$15

會😡

星期一：有冇傻鳩冇走到

聽日爆升

內房股全線大跌

重災區

股災

14.2入 放多排會唔會回返 定蝕住離場好

跌8-10%要走貨
唔好有多餘期望

打死都唔放 長渣

不玩了

咁大棍都打你唔走

咁都唔走，一係老作，一係on9

搏佢升返

都跌左咁多，唔會再跌掛
呃你我就死全家

升係你好彩
唔升就正常, 因為好多蟹貨就係咁樣產生

內房玩完啦

11.84 走左又升返

又話唔放
但你又走左

內房玩撚猿啦

內房股冇架啦 算啦

智通财经APP获悉，花旗发表报告称，内地多个二三线城市收紧房地产政策，内房股股价昨日(25日)因此下挫。但该行认为，这次内房股价猛烈调整，有助于将过分看好的市场情绪正常化，转至可持续的更长和更健康的上升周期。

该行还表示，投资者应重点关注两个推动行业股价上升的动力，分别为行业大型整合，以及今年至2019年的超级盈利增长周期，政策忧虑属过度。

花旗重申认为内房整体一手市场在今年至2019年会稳定发展，对行业保持正面看法。行业首选为碧桂园(02007)、龙湖(00960)、中国金茂(00817)、富力地产(02777)、合景泰富(01813)及旭辉控股(00884)。

睇黎要改名
再玩股票輸清光

又話唔走，自己又走

一入返就升返

一講就跌 有冇咁燈
我都係收聲

放左一半先升
想死

尋日回購左6百萬股

你之前幾錢買架

14.x入，11.84 走
12.2入返一半

內房唔需要走，張線睇好
你扑暈你自己醒番先睇，好過你日日咁望

你之前唔係$12 入咩

冇錯

早兩日全世界話走貨止蝕

12入左升到14.x 就跌 之後止賺唔記得幾錢走，佢升返14.x我又入返，佢就跌到11.x

你都係黑腳

唉

等佢升返上去
再放耐啲

等佢回購收下街貨先啦，定d黎

dark gas stone,下次走貨單聲

但我想讚佢叻仔
佢係我7隻走佬內房第一隻越過我星期一賣出價
(不過上星期五減左大注個價仲有一段距離 )

夜期跌百幾點

molamola

今日見$10

記住扑暈自己

有消息
d樓賣唔去 要賣俾其他發展商

source？

碧桂园(02007)发布公告，于2017年9月28日，该公司12家附属公司与博意设计院公司订立协议，以转让标的资产所有收入的权利以及处置及管理标的资产的权利予博意设计院公司，代价为合计人民币26.47亿元。

公告显示，该标的资产包括由转让方附属公司各自持有的若干商铺、综合楼、车位、商业房产或住宅房产。标的资产位于中国四个不同区域，包括辽宁区域 、广清区域、贵州区域以及安徽区域。

标的资产于2017年6月30日的账面值合共约为人民币17.23亿元，因此，预期该集团将自转让取得约人民币9.24亿元的收益。

此外，该公司表示，此次转让将使集团得以盘活存量资产和提升资金使用效率。

賣左俾主席個妹間公司，錄得9億幾收益

隻隻內房升係你跌 仆街

坐穩d啦

聽日唔知跌幾多%

希望燈到

今日跌7%

辣殺股

食屎狗 業績咁靚都妹下妹下

應該要妹一排

隻股真係好鬼!
幾乎整個大陸人人都識碧桂園,
業績勁靚, 仲要極具名氣... 真係睇唔透

好多人沽貨

全力支持
人跌我買

你地快d沽啦，沽左佢就會升架喇

冇15 唔放

之前都升左好耐啦
長揸一定有錢搵

目標$15，下一站$25

我高位入低位放

何必咁快走

佢股價唔同融創，恆大，要慢慢升，不過2007都係三巨頭之一，希望可以追落後，升番上黎同恆大差不多股價

20天線支持幾有參考性
近況內房係弱是事實
捱價少不了，我成個倉4隻捱價都是內房
難受就減磅換馬，最近炒落後股多
但我睇好今年仲有一波升浪
轉強會入番

係，一浪轉一浪，e排炒完就要頹一陣再等下一轉升浪

lm

E排不斷磨

睇下守唔守到

屌你老婆升二百幾點都蝕緊錢

楊惠妍你食屎啦

諗緊平手放，轉買恒大？🤔
只得1手貨

內房首選始終都係1918/3333

無乜分別
成個板塊都頹緊

2007 領趺

楊惠妍臭雞

岩，成個版塊都差不多

巴打，你坐定啦，一陣走撚左佢又升你喊都冇謂

1918 3333都升 佢可以跌 做乜鳩啊

冇15蚊點都唔走

抗趺力比1918 3333差太遠

垃圾

有融資消息

好想跳船

都唔知等到幾時丫
12. 5入

望住1918係咁升

今日都唔錯，試過升上$13

12.84 放晒，希望有位入返

你自己話佢廢，所以放

2007真係廢，係要走

你幾錢買呀

12.56

而家都唔洗蝕啦

碧桂園gogogo🤘

無人推
成個連登得我同你有持貨?

13.56坐左勁耐，終於返到

D人搵唔到個post 者

Good ,有回報，巴打

頭先13.86走晒 (買得1手)

今日上唔上到14

頭先差少少上到，最高13.88

之前太心急，揀錯時間入

唔等多陣你急錢用？

有2舊執都好

諗著下次食靚D個升浪，始終本錢唔多

我14.5

應該去得返，我諗......但新手直覺黎咋

。。。

屌你老母臭閪 點解會升架仆街

啲錢入晒2002 呢隻仆街野啊屌

你走左咪升囉，好正常

之前叫你唔好走

無錯，燈神不是浪得虛名

跌緊

真係垃圾黎，趺都趺得快過1918 3333

明明突破左wor，成交量又大 會唔會係升前回氣

今日食左屎？

呢隻仆街野一直都食開屎
跟跌唔跟升

今日繼續食屎

升佢老母 升呀

大家耐心等待

早兩日13.6x放左
快啲跌我再入

仲要食幾多日屎

搞乜撚野

趁低吸立

三大內房龍頭（恆大融創碧桂園）都跌

今日跌落11個幾再上番黎$12

ching仲hold緊?

係，strong hold

我都仲hold緊，13.4

係咪準備要開車了

睇黎要等過埋閱文先

10月賣左500億

更正，10月銷售額560億

高開完又回落返

融創恆大都跌

而家倒趺添

仲玩內房

黑氣ching
隻2002已經加速沉緊

放晒入qq牛 賺返晒啦

早兩日有錢撈底就好了

係都入qq牛啦

上呀2007

你仲未走？

Strong hold

恆生指數公司宣布，恆生指數系列季度檢討結果，碧桂園 () 和舜宇光學 () 獲納入成為恆生指數成份股，同時剔除昆侖能源 () 和國泰航空 () ，成份股數目固定為50隻，所有變動將於2017年12月4日(星期一)起生效。(su/a)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-11-10 18:30:05

係咪要爆啦

爆跌

好彩有貨

詳情請睇萬洲 唔明染藍到底點解係好消息

開車嚕

你走咗咪爆升囉

我高位走左，跌到狗屎咁

我走左bitch貴園高位入左紙股，跌到仆街，轉去qq牛，淨係食左一日升輻就妹到而家

你喺隔離post中咁多口
乜都補返晒喇

隔離post個個都中架啦 係又中唔係又中 真係反手反手又反手啦喎

人地一個月搵成球ga

跟一個月夠退休

染藍

Fat fat

碧桂園染藍

俾你等到

留名
咁多人以為染藍會爆升
其實想問有咩關連

睇下隻992

所以根本炒消息係唔可靠
不過2007張圖好似有逐漸改善緊,呢個係我認同

係
10天橫行等爆邊

這好似之前$8個幾,$9蚊個轉期間咁,不停磨

開車了

今次目標幾多

$15樓上

突破52高先

業績好又成日回購又染藍

13.32入左少少

衝上$14先

你諗住揸到幾時 咁有信心

依家入3,4手會唔會太遲

接火棒

$14-$15先走一注，另外一注$20走

依隻垃圾唔值得浪費時間

一早走左

hi

又推番個post上黎

下年30$

想買2007 warrant

垃圾股

20蚊真心唔難

環保post

原來個西俾人九月玩到宜家

$20 go go go

目標價係幾多?

識唔識字

睇死佢聽日又跌

16蚊見啦，佢高潮啦抽插左咁耐

今朝成交已經好大

跌啦跌啦，股Joy

聽朝繼續 年尾上到15 有機

年尾衝上$15

13.92了

跌幾毫唔好講啦 好嘛

年尾得返兩日咋喎

無信念 死返出去啦

Keep 到$14 收市，都唔錯

沒買到，但有貨巴打應該好開心

聽日俾多一棍

直上$15冇難度

今日再爆過

上20蚊無難度

屌你老婆 升乜鳩啊

升得咁健康 唔係有人熊啊嘛

上呀，2007

15蚊 準備達陣

痴撚線 原來今日就上到15 蚊

下個月上到20蚊好唔好

第一站$15 到

屌 破埋頂

下個目標大家睇幾多

$18

30

40會唔會太高

唔會既

內房股呢隻最正路

嘩 屌15

$18 go go go

50蚊見

14蚊入左5手擺幾個月睇下會升到邊

Keep住升呀，下一站$16先

下一站 16

今日有冇得再上

冇

冇啦，想3日升夠20% 咩你都on99

邊到升上黎就跌返落邊到

咪臭係。呢隻垃圾跌返落去啦

2007

15.28 走 每手賺2千 走晒

又做左火炬手

又要扑暈自己

扑暈自己，出年實升到$16

睇30

又要坐一年

屌 大家爭氣啲啦

買完即升8%

唔怪得炸左2蚊出黎

大家可以再返去訓啦，2018見

老板身家多左幾百億

雖然睇$16，但15.3走哂等佢回一回先

聽日跌返落12

3月前上18

升到癲撚左,究竟咩事

$16到左，下一站$18

賺賺

2007破頂
仲有價量齊破
有排升

睇圖表，至少起碼25元

多謝樂觀Sir🙏🏻
All ined

Thank you

等佢回一回再入

大成交向上
而且主席不斷增持

先睇30

大家可以去食飯了 下午再沖過16

當我無講過

下一站$18

大成交向上突破+新高
而且大股東不斷持

保守一點先睇30

樂觀Sir對呢隻股好樂觀喎

今日可以17見

中呀！殺呀！

高追咗

16.26高追左

16 J 咗

有無機18

大股東增持有排升✌️

落番16啦

加入先

唔會高追，好快$18，咁你就係贏家

16.14

屌16.2追左
升啦

真係有機wor

收市報$15

13蚊有一手路過

下一站$20 go go go

入左幾千蚊call玩下

過夜?

暫時叫企穩16蚊

多謝大師指路

祝聽日爆上,一齊fatfat

同路 今日追call
但本身已經揸左正股 買完覺得傻左

16.28

聽日應該會回 再爆上去

大佬你咁撚燈做咩上我隻船

唔係講笑，今日入完call真係即刻回

負評左

聽日17蚊

仲有冇玩平安

集氣屌到佢上17

唔會，雙管齊下贏得仲多

馬化雲收手好嗎

屌你咩 馬主席

聽日再升再入

攪乜鬼 2007 都撞你
回本未

靠平安 差十幾k就回啦
不過都減晒倉，硬係覺得升得咁勁跌得愈痛
少少地落注算

回本就 唔好玩到咁激 好似我咁轉番曬正股算

跌

跌啦仆街

升

似到頂啦

等升到25~

見到呢個post上返水就知係時候沽貨走人...

走啦,唔送

樓主正仆街
累人累物

慢行

今個月上廿蚊

企穩

唔洗多，千幾蚊買call就可以搭沉船

扑暈自己先

咩事

全線內房得你跌

太過份啦

據內地《澎湃新聞》報道，易居中國董事長周忻今日(3日)宣布，公司在去年12月7日最新引入以碧桂園() -0.160 (-0.991%) 沽空 $1.74千萬; 比率 1.648% 為首的六家地產商，成為易居中國新股東。碧桂園去年12月底公布，與法巴簽署融資協議，獲授出17.81億元的定期貸款融資。該次融資主要用作兩項融資或再融資，即用於全資附屬碧桂園香港發展收購易居中國權益。報道引述消息指，碧桂園入股易居中國後的持股比例為15%。

周忻亦宣布，易居中國將重啟上市計劃，目前已經進入靜默期。但周忻並未透露易居中國的上市地點。該公司在2016年中在美國完成私有化。

係咪舊聞

聽日一升又入佢中路

聽日升番

你幾錢入丫，唔睇好嗎

16.26
諗定幾錢止蝕

唔長擺係到?

正股擺下囉
過幾個月又出業績
日日爆升咩

無錯，3月出業績

same高追咗

$16樓上高J揮手區

唯有諗好止蝕 擺下先

集氣上18

上返16先算啦

15.74 入左1手玩下

16.23 入

比d信心

放心,跌左長擺都有3-4厘息收

有咁多

跌穿15 走人

全年計
上次半年息都有1.2厘 (除淨日計)

最衰係你仲好講

樓豬好波

走啦 當無後過 大家都好

12-13咁耐唔入
14都唔入
短期破頂先入

如果冇樓主應該升到1918咁款

同時call 1918 2007
1918 就賺到笑 2007 就唔生性

是咪應該破頂做淡

好笑姐 可能好似下隻1548咁

我睇就應該慢慢咁上

下一站$17

可能要等多一次橫行整固， 要等好耐，之前都磨左，整固左好耐

唔駛好耐 業績前一個月一定做野
得就得 唔得就得個吉

睇完你地咁講 想現價加注...

放心，今年內必升到25

要加就快 唔好等下個禮拜

我覺得最好等整固先

今日再黎

上返16.5先

又黎10%

快啲上丫 仆街

之前16.X買果D手足仲唔平手放左佢?

等上17先放

HSI倒跌了,小心車門

放咗 蝕少少 等跌再入

破頂

希望下星期上到17

希望今個月上20
隻call今個月到期

頂盡18

今日要企穩52HIGH收市,否則星期一有機會回.....

下星期$18 樓上

下星期12蚊

【內房一哥】碧桂園去年銷售5508億人幣 超越萬科

N年前既消息

係

下一站 30

樓主破燈了

今日衝上$18

燈多d

火箭

17.6放晒 等回調到15蚊再入

多謝樂觀Sir

之前千幾蚊買左call都執左7舊 屌 仆街2007
信唔信我平安轉過黎

$19 go go go

日日核爆
保守一點，先睇30

月底前上唔上到20

第一站18

17個幾放左既Ching諗住回調到幾多再入手

平安跌到81 就放撚晒佢入碧桂園

17.46走哂，希望回調

唔好呀～

走去搞9人

幾好 走晒 等你拖低到15蚊先入

冇貨想入少少快入

依家唔敢入

好撚嬲啊 仆街平安

13個幾買 17.5放曬

轉倉入5號仔

大摩,匯豐,里昂都睇淡 目標價低過現價好多 花旗目標價都係睇17.X 不過無理佢地

早知唔放

見到17.6咋咋臨放晒

太高唔敢入

很快$20

快回調

日日爆，保守睇30

今日爆完應該又會回返d
無可能日日爆

聽日跌返落14 後日12

走鬼 等12蚊再入過

白痴
佢而家日日爆陽燭
仲要大成交

有排升呀

當初信樂觀Sir咪好

樂觀的人

同意樂觀蛇睇法
日日咁破頂...同埋暫時touchwood 都未有陰燭...
我睇佢聽日18

呢隻垃圾應該10蚊先合理

g持

化雲ching如果當初揸實2007咩都唔做
會唔會賺得多啲

唔洗理大行，大行最叻馬後跑，升左走黎調高價

如果揸實冇走到就唔洗而家咁俾人笑大虧狗

有如果

屌 睇返第一頁同你啲對話 好撚傷心

使鬼理條友

聽日開市不問價all in 2007 call

當初e個$20 post 又係你開既，但你自己就冇信心走左

14.x跌落12 嗰下嚇到走撚左

其實你唔走 可能重屌緊隻股西

而家都屌緊
仆街碧桂園

呢隻同融創都好邪
唔夠膽再加注 今朝走左不回頭

樓豬開po但樓豬首先跳船

識玩囉呢d未

睇個勢今日又升

今日睇14蚊

cls, 勁假升0.7 4%

即刻跌返 倒跌0.2

跌到14不問價即入

定D定D

又話上18

回調都唔洗 橫移儲氣 再爆

資金流出，炒完，準備落14蚊

傻散以為仲有得炒食晒大芋啲貨，然後一野跌落去

你自己開po之後賣左仲有面入返黎

救得一個得一個

好消息出晒
大鱷炒高派貨
今日同琴日做左雙頂
準備跌返去13蚊

你現價入返先再討論啦

你個雙頂都幾易做

幾日後破雙頂

你又知好消息出晒？你係2007內部高層員工？

ching睇得通透

啲錢響晒平安到

最後入直路跌呀喂
係時候入貨

逃生門準備關上

聽日14蚊見

10蚊入貨

好快到

衝

每日開市都準時鞭打樓豬

隻野痴咗線呀

9.x震走左，睇住佢升到17

恥笑開始

入左call
升多啲

做乜鳩

你一入左call即回 可否put佢

燈神樓豬

多得樂觀Sir加持

如果佢追返恆大升幅就差唔多
果時大家都係3蚊,我睇緊買佢定買恆大

逆市

如果買完恆大再買佢
應該夠時每邊贏幾倍

我果時貪2007穩陣D,同價買左佢
點知3333爆上不見頂

$18到左，下一站$19

慘，我都係$9買

多謝樓主

黑氣ching

都話睇30已經係保守

多謝樓主幫手

難得有樂觀Sir比貼士，一定要跟

早幾年跟阿Sir都執唔少，3888、921

買返等$20

樂觀sir 好野

高J

依家入是否不智

是

有無睇呢個po咩topic

睇你忍唔忍到每日升4-5%但又無貨啫

帳面執三百k，大時代坐到宜家

有耐性

仲有力上

收18.48,明天待續

聽日20

?

1蚊1蚊咁上

其實一過7.2就會冇頂，亦唔好估頂，總之入左恆指睇佢成交量仲係叫平。

30萬？

足足10年

大時代......講緊上一個浪,2-3年前$3左右

都可以咁講上市玩到今日.總之我上年4月睇十蚊,不增持不減持.唔識内房真係輸死

早知當初我買夠10萬股

冇ga，同期我都有買3377，但可以輸錢走人，一放就升。

3377我都有，5.3貨now

隻3383 跟住2007 升

聽日等收錢

明天不問價再入多手

好快唔洗用呢個post
40蚊集氣區

入返d call咁得戚

碧桂園 給錢俾你買一個5星級的家

揸幾多股

3383 雅居樂都升得好勁，早排既股價升到差不多追上2007，個陣2007都係$11-$12

仲係紅燈

molamola
定d定d

輕輕上過$19

又打個和

屌你老母

紅色

內房終於回調

call同正股都走晒 執少3皮
升太急 穿高位回落有d驚

頂 我接近day low價走

你老尾識跌喇咩

20蚊是夢

再入手

巴打放左通知聲
等位入

都冇入過
垃圾股

回一回好正常

穿咗18

係咪入貨機會 睇唔透

升緊個陣 :回下先入 升太急等回調
回調個陣又要淆

呢隻垃圾根本只係值10蚊

走哂平安

打死都唔走平安

咁岩我暫時一半平安一半2007

準備轉燈

大起大跌得咁快

聽日再上$19

今日破頂回落 估計短期有估壓
穿17蚊 回氣再上

點解會升左去19.18 而家 差成蚊？乜野做法？

小學未畢業就唔好問啦

可能系股joy

10年一次 宜家唔走就走唔切

你唔放唔升架,放啦

都企得幾硬

跌穿18蚊果陣唔見你咁講

ching 乜你識答咩

你唔識答係小學都不如

梳
我幼稚園未畢業

跌唔落，加左注

屌明天上20

Good👍

認同跌唔落...想加注

上次15回12都震左唔少人走

最少12，大股東回購好凖

唔郁既

又無力
又黎橫行整固........定派貨

橫行整固都唔錯啦 唔洗回調

儲氣再爆

回氣再爆

下午上19

下星期啦

抖下氣先啦

要到下星期

next week $20 go go go

上啦屌

化雲ching又幫手登

$18.46 走左一半貨
由上年5月買入的

18.3入左4手

星期一

大師

直上20

18.4先買 係咪傻9左

下星期等收錢

下星期見12蚊

上到$20以上就冇事

有，有揸緊隻call

做咩日日跌
我d 錢丫

說好的$20呢

無啦啦倒插

屌食屎升啦

係咪升完啦

呢隻垃圾只值10蚊

屌18.5入玩撚完

抄完2日就散BAND

快D放啦你地

其實13升上來好急 回下好正常
果日19蚊創新高急回已經提過
上年15蚊新高又係咁

唔放
一定上20

17.76/78 -3%

失0

molamola 比番d錢我啦 唔玩喇

Gg

17.74入左..點知再跌...咩事

可能去返16打底

樓市有升無跌
跟本唔使怕

再入貨

入貨時機

13.4有少量貨未驚過

小學未畢業好難搵錢架，比返D錢我呀，慘慘

等收息啦,應該都有幾毫子派下

聽日15 後日12

趁低吸納

18.8

比你攪一攪就GG

走都走唔到

回到$15 16 再入

RIP

今日是全部內房都跌

一樣

頭寒喇唔好再跌喇

睇埋聽日先

賺少少走左

最差藍籌

d 內房跌到on99

跌5-7%

睇新聞話係817搞野

震走d垃圾老散 都係好事黎

震到落10 蚊

點解817咁高成交額

金茂()配股淨籌33億元 憂行業趁高抽水內房普遍逆市跌逾2%-7%

雖然在岸人民幣兌美元急漲500點子，午後突破6.42關口，報6.4138創逾兩年高；離岸人民幣兌美元也漲近400點子，報6.4164，屢創逾兩年高。不過，中國金茂() -0.190 (-4.786%) 沽空 $2.45億; 比率 5.508% 折讓近7%配股淨籌逾33億元，觸發市場憂慮內房股或趁高抽水集資。內房股今天普遍逆市向下，金茂低見3.74元，守穩配股價3.7元，現造3.82元，跌3.8%，成交受配股上板9億股帶動增至11.3億股。

我隻2202萬科升

2007all in

等回返16蚊再入

向上衝呀

衝呀！

先舊後新配股集資33億

15蚊！

又跌，molamola

人踩人 走阿

ok, 競價走晒

希望今日爆升鞭樓豬屍

直上$20

唔好逼我平安轉倉過黎

尋底完成,衝呀

集氣試20蚊

嚇到佢地即刻唔敢寸我

你買左先講啦

衝呀,鞭樓豬屍!!!!!!!!!!!!!

開車

GOGOGO

開車啦 唔好再等

回番

今日試返18先啦

今日上返$18收市收貨了

明天升穿32000點，破2007 年高位

上20

落12

15 先

巴打有遠見

去番呢個位想入啲

玩2202好過

2777 未郁
利申：有 2202

含撚啦 配股

點度寫？

邊*度

有冇影響？

佢又無寫配股價錢 如果溢價配股咪爆升囉

智通财经APP讯，碧桂园(02007)宣布，其正在计划向机构投资者配售股份及发行可换股债券。二者乃同时进行，并不互为条件。公司已就建议配售及建议债券发行委聘高盛作为牵头经办人。所得款项净额拟用于集团偿还债务及一般营运资金用途。

由于在公告日期尚未就建议配售或建议债券发行订立具约束力的协议，因此，建议配售及建议债券发行能够或未必能够作实。

但係多數都唔會溢價配

重要陰陰濕濕將個公告放係11點出

明報：繼融創（1918）後，再有龍頭內房碧桂園（2007）配股集資，據銷售文件顯示，公司以每股17.13元配股，集資10億美元（約78億港元），配股價僅較股份昨收市價17.78港元折讓3.7%。另公司又計劃發可換股債券高達156億港元，變相一舉「抽水」達234億港元。

如果係折讓3.7%就真係靚價

20蚊黎啦

聽日都升真係要入call

一句講晒 配股升定跌？

理論上跌 實際上大戶操縱

一到高位就配股

折讓咁少應該係好消息黎

聽日睇怕都要捱跌

希望配股後好似融創咁爆升上去

1918 唔係跌到仆咩
不過唔同配法

$17 配就真係火箭

一句講曬入唔入市好

好刺激好似玩緊all or nothing

去番13，14蚊

大C

15蚊

ok 13蚊all in

16

下一站15

Nothing了

好痛

正,最好跌到10蚊

又配股又發債係咩玩法
明明賣樓收現水 又話上年銷售第一
咁缺錢做咩

好撚彩琴日set 左價買唔入

老千股既野你識咩

molamolaa

隻野煲到咁大
依家正好收割

呢隻垃圾股升又升得少過人，跌就跌多多
早輪房爆俾佢累到蝕到而家都未回本
祝你地好運

快啲跌呀

排緊16蚊 買d幫襯下

溝唔溝好

下一站14

巴打 ，你成日咁既心態好難贏錢
買撚左隻股，佢唔升又吊，到你走左，佢開始升，你又吊,你有冇諗過好多時係你自己定力唔夠先搞到贏唔到錢

已排定15蚊

如果你唔係假膠
咁你真係好撚廢
咁短時間升左幾蚊叫升得少過人
係你買唔中姐

玩平安未走過定力好夠

你走啦

無呢d 傻鳩輸錢 我地點發達

一齊多樓主啦

多謝

升緊幾多啊傻鳩 睇過

今日收市升返配股價收貨了

港女準備上歷史高位先來配股
多得你隻野唔少
陀衰家

尋日走左貨

園園已死

犀利

呢隻垃圾股 早走早著啦
內房玩融創 恆大好撚過呢隻多多聲

有咩慘得過上星期高位日
昨日17個幾又入左

穿19蚊果日走左貨

我都高位日追左少少

騰祺基金管理投資管理董事沈慶洪表示，受隔晚美股拖累，港股周三(17日)開市未能延續強勢，但相信由於港股由2017年12月低位起至今，累積升幅約3,800點，即使調整實屬正常，而調整幅度會逾1,000點，即恒指會下試30,200至30,300點，而若遇恒指連跌2日，或是12月22日起恒指低位向上移的方向有變，才算進入調整期。不過他重申，資金仍然充裕，加上北水方向未變等利好因素，大市仍然向好。

至於去年底「染藍」的碧桂園(02007)公布，擬向機構投資者配售股份及發行可換股債券，集資234億港元，他認為藍籌配股令市場有戒心，料股價短線見頂；不過配股折讓價幅度僅3%不算太大；另他提醒要留意會否有其他藍籌趁市旺抽水。

係呀,快D走啦

Ching點算好？

話發達嗰條傻鳩今日靠碧桂園執幾多啊

隻隻內房都會有人咁樣，你要搵一隻同你夾的

掃貨時機

坐下先

琴日入
即晚聽到配股消息
走都無得走

15 蚊買 走唔走好

靚

呢個時候配股
正仆街
利申無貨

我12蚊開始玩呢隻 玩到18蚊收左手無玩
有正股有call

你覺得會執幾多

返到家鄉即刻沽佢老母

支持
正西股

唔信可以睇下我既留言 睇下我幾錢開始玩

拎一日升跌 同我講好多會唔會覺得自己好可笑

有閒錢咪等佢出業績
派返幾厘息都好

《大行報告》花旗：碧桂園()配股及發換股債條款理想 但對行業影響負面
2018/01/17 14:50
列印
關閉
文字大小 顯示: 股價升跌 沽空資料
花旗發表的報告指，碧桂園() -0.980 (-5.512%) 沽空 $5.61億; 比率 5.357% 公布「先舊後新」方式配股及發行可換股債券，分別募集10億美元及20億美元，認為對碧桂園屬不錯的交易。該行認為錯過了內房板塊這輪的升勢的歐美投資者興趣有所增加，特別是對碧桂園及萬科() -1.800 (-4.265%) 沽空 $3.47千萬; 比率 8.728% 均有較多資金流入，相信碧桂園可受惠投資者需求。

花旗指出，而是次配股價僅較前收市價折讓3.7%，而其可換股債券兌換期亦較短，換股價上有20%溢價，相信相關操作對碧桂園有利，但短期內或會抽走投資在行業內的資金，將適度緩和針對內房的投資情緒。

在財務影響上，該行指出計及配股及假設所有可換股債券均被轉換，將攤薄其2018及19年預測每股盈利5.2%及5.5%，預計到2018年底其資產負債比率將可降低20個百分點至大約42%，而可換股債券的轉換對淨資產價值(NAV)的影響則為中性。花旗維持碧桂園為其首選，主要基於其銷售及盈利表現有驚喜，重申「買入」評級，目標價17.82元。

係啦係啦 咁你發左達未啊傻鳩
快啲叫多啲人買2007 啦
長升長有啊

買左一手試水溫

same 小試一手

請不要消失希望 地球還是有星光

最後都入左2手溝返

等爆升

呢幾日唔知會唔會再回啲俾我入多手

巴打好野，我$9開始

有16手 聽日走唔走好
利申 有8蚊貨 10蚊貨 13蚊貨

正股渣下無所謂
不過我跟浪轉晒玩內銀內險qq

內房個勢轉弱 有錢多渣下又有乜所謂

算低價, keep
要走走13蚊個手玩其他都得

內銀首選邊隻？我見939唔錯
內險就2318啦？

agree

939 我6.9 開始入 ....
內險 2628 24蚊玩 呢幾日爆左上去 2318 都唔差

3968 唔得咩
利申：冇貨

2007真係垃圾
隻金茂之前配完股而家都上返配股前價位

完左呢個PO唔好再開,隻野垃圾到咁無乜討論價值

垃圾2007同175真係絕撚配。垃圾孖寶

咁快比人屌垃圾

唔屌唔鬆化

配完正常都要回下氣先上得返
勿心急

而家知道未

轉會中國平安啦

1001

垃圾2007 再見啦 屌你老母